點解踢晒歐聯都未見阿妓踢？

我係咪miss左

師兄啱啱放出嚟？

死撚開啦傻閪

三點開波

I 組今晚踢

乜阿記車仔簽運咁好對埋啲垃圾

軌都冇 真係奇怪

歐霸

上年都唔見有，阿仙奴去左邊？

轟都係
點解今晚先開波
尋晚雙曼都已經踢咗啦喎

歐足總歐洲聯賽（UEFA Europa League；簡稱歐聯，或音譯作歐羅巴聯賽，在香港又稱為歐霸盃）是由歐洲足總每年舉行由歐洲俱樂部角逐的足球盃賽競賽，重要性僅次於歐洲冠軍聯賽。俱樂部按國內聯賽及盃賽的表現取得參賽資格。

咩事啊你

阿記冇左我之後只不過係二線球隊

唔見你去左獌好好多 你都係去R歐聯踢姐

因為去踢歐霸囉傻西

原來係阿狗自嘲Post

關你撚事咩屌你老母

關你L事咩 怨婦利